狗隊仲惡撚過張建忠 咁下一步點做？ 係咪警犬仲大過王志民 林鄭月娥?

呢個地區 最撚大 ？
習大大 直接管理？